唔好借手足受傷一去合理化所有為

真係咁憤怒又話要報仇初初感重力发吗來的示咸者行為己不復見，现直的只剩低一有不同健議就話係鬼有不玻壞又係鬼，和理飛唔係代表沒膽，話我地勸自己人要私了左膠的，唔好唔做牙講到曲嬲妻怎要怎，友如設左佢吖，用口九瀟线不會做，

屌你，打好D字再開工啦，我認真睇都唔明

完全封鎖，開錯台既三毛

次次一有女就出事，見到有女在場，就表現自己有幾勁，但唔該番打人片吖 偷襲，人多打人小70歲照打，以後係唔係人地講兩就打人？ 有冇人可以出番啲行為守則 佢哋唔知㗎 嗰一頁呀好人呀打到人哋瞓低呀 其實在我哋眼中呢 下次早少少開心都冇 反而嗰個男仔一個人嘅時候 畀我哋打 冇 屈服到， 到我哋面對逆境時候 係完全冇 反抗 意志力 我真係就而家嘅手足 這行為 我唔會參與 如果當我看見你一個人給他們好多人打 我反而會幫拖 係咁簡單， 又搶人電話 即係打劫 我唔忙呀又唔會明白我講乜 大少有三兩個明我講乜就ok

出來吖七头，看誰王毛

我而家喺旺角始創出嚟呀

( Show Blocked 合理化 User - 出黎啦狗閪 )

P牌大陸閪

句子都唔識打仲學人做五毛

你 打一次睇下，有無第二句呀

就算我打三個字，你地都係會話人字都唔識打，試左一天証實到原來你他係大陸支那狗，我P六個字都係話我唔能識打字同不懂打 繁體字， 請問有邊一個係簡體字？ 淨係識昂你老母就係自己人？

吊你老丹食支煙先，吊你祖宗18代多D人出嚟去欺善怕惡吊你家姐细妹，出來打70歲以上既亞伯，但係遇到差人就快走， 等佢落單嘅時候我哋先幾十人衝埋去打去

以上係我吔近日的展現給世人出來既行為，

封你老母個屎眼